一個名就證實係公安?

勁恐怖，勁多五毛帶風，到時炒晒車，政府又贏

你就五毛

On9

唔好負評，唔好理佢由佢沉

不推文唔該

你又唔係共產黨點證明唔係公安呀
依家有表面證供就成立嫁啦

on 9你收皮啦，祿棍你食撚咗佢咪得囉 五毛狗

證明唔係公安先啦

5毛發現

又有三毛
block

屌你老尾，13億人口，google徐錦煬大撚把結果啦，你班滲透狗

制服持有攻擊性武器既人
行使公民拘捕權
唔關公唔公安事
明唔明呀0.3

你係咪就係嗰個公安?

咁佢作為普通內地人，拎住棍出現係有集會嘅機場到做乜？

你真係on9，咁都唔夠証據既話你可以話警察全部都係好人，因為你唔會夠証據

啱，有無匪區義士搵仔？

咁快變condom

一個名就係夠証證？好撚野好撚野

咁你就好回頭返嚟啦，難得警察比幾會你成功走佬

On9啦，點都唔會認架啦

點止一個名吖

驚炒車就一定架啦

但大陸人係示威區出現又唔係旅客，搵佢個名又咁啱公安局有佢個名，佢自己又答唔到自己做乜唔解釋又好驚咁跑走，咁你話佢身冇屎邊個信？

唔好再回

你係盲撚左定點？第一頁連張證都影埋啦喎 傻閪

難得你條賤種肯出聲
就知冇錯了

幫佢參軍

上面張證有佢既住址，田貝四路43號，距離福田公安局16分鐘車程，講左乜自己諗

樓主 好低招喎
呢個係最後一個留言 唔好再推

而家連登好多鬼，強行帶風向，
大陸身分證
港澳通行證
同名既xls深圳分局資料
木棍
個人係有可疑，但未能實質證據，就不斷有人洗post，好有藍絲風格

屌，咁要證明到先得嫁，真係一個名？

[緊急分析]法！不！責！眾！

又block一件

唔通要好多個名證明？

算啦，啲人好On9
有公安有幾出奇，人地頂多係大陸警察，又唔係解放軍。
大把人無帶證做Spy你地都唔知啦。

終於有理性既巴打，我上左高登連登十幾年，未見過今日咁恐怖，我本身都係cd-rom，都忍唔住出聲

有哂人證物證喇
返屋企啦五毛狗

話之你
總之以家要推到全世界都知有公安/內地人士潛入機場集會想搞事/支持示威者

係咪心虛所以要即刻開po呀？

仲可以證實到你係三毛

五毛狗

好擔心炒車

大陸大把人同名同姓

勁多鬼，真係以為自己醉佢地先醒
大把大陸人都有呢啲特徵，銅鑼灣啲Spies都無證啦。
我真心求個班人冷靜用下腦諗野。

不推文回覆真係咁難用？

好恐怖呀真係，出一出post可以咁多負評，證明左連登既滲透幾嚴重

不推文

唔好理五毛，證據確鑿唔駛質疑

福田公安
福田係深圳
佢住深圳
同名
近來有證據合理懷疑公安/武警混入示威者
有木棍
不回應是否警察
被圍後快速刪除手機資料
有組織行動

咩情報系統都無，表面證據算係咁啦
同埋而家只係制服，唔係私刑

起個底就知你咩料啦五毛

起底

華為狗

嗰個係簽發機構
雖然我覺得佢係公安可能性好高

又一個三毛

想保同事？你幫老細諗定聽日點兜仲好啦

又唔係國安，搵到公安就好似執到寶咁。

又block一隻，0.3拎去啦

樓主你斯咪滲透狗囉
死返大陸用華為啦垃圾

五毛就唔會話佢係公安啦

樓主你開呢啲post真係大膽敢言
我頭先講咗句唔贊成行私刑就被人圍楸

一個名就證明到係公安 你睇支那幾公開透明

係呀 你點知既

善用不推文回覆，負評block上一頁

港狗冇嘅嘢公安有

佢野都唔敢講

淆晒底心諗仆街啦

收皮啦你有晒證件都假
假你老母呀

樓主係絕對唔會明你講乜鳩

點都係疑似
未經證實

好撚恐怖呀真係，點解會變成咁

又黎五毛啦？